開水下藥迷姦女網友 性侵狼緩刑期內再犯重判9年

新北一名女子小夢（化名）喝下羅姓網友給的白開水，竟然立刻昏迷，15個小時後甦醒，赫見身上只穿著一件內褲，驚覺遭到迷姦，踉蹌衝到警局報案，羅男承認混入「催情藥水」，否認性侵，但辯詞未獲台北地院合議庭認可，日前依以藥劑強制性交罪重判9年徒刑。

2017年11月3日深夜，小夢透過通訊軟體結識羅男，相談甚歡相約見面，羅男提議買酒到家中暢飲，小夢同意，還自行騎車到他家赴約，殊不知羊入虎口，走上險路。

喝完兩罐啤酒，小夢向羅男要白開水喝，沒想到羅男竟在裡面加入網路購買的催情藥水，意圖不軌，小夢一開始雖然覺得水的味道不對勁，仍選擇相信羅男的說法「應該是茶垢啦」，一飲而盡，隨即失去意識昏迷。

15小時後，小夢逐漸甦醒，赫見自己躺在床上，只穿著一件內褲，羅男在旁呼呼大睡，深感暈眩的她質問羅男「你對我做了什麼？」但羅避重就輕，讓她懷疑自己遭到玷汙，不顧身體無力腦袋不清，奪門而出報案，警察立刻將她送醫診療。

經抽血檢查，小夢體內有高濃度的安眠藥氯硝西泮（Clonazepam），內褲上則驗出羅男DNA，證明她確實遭到下藥迷姦，但更令她崩潰的是，內褲上還驗出另名不明男子的DNA，但醫生無法研判是慘遭輪暴，或在採證過程中沾到他人的皮屑。

羅男到案承認有在水中摻入催情藥水，辯稱是經過小夢同意「助興」，且兩人性交時還有交談，足證小夢意識清醒，絕無強制性交的問題。

小夢反駁兩人事前並沒有提到做愛等議題，她單純喝完水就失去意識，事後後還問羅男「老實說你昨天？」希望給個交代，沒想到他依舊裝瘋賣傻，否認性侵，沒有悔意，希望北院從重量刑。

合議庭調閱羅男偵查時的筆錄，發現他被問到「你是不是有在去年11月4日凌晨的時候，跟一個你從微信認識的網友，把她帶到家裡面以後，然後你給人家放了安眠藥之後，給人家性侵了？有嗎？」時回答：「對，就是那種新聞講的強姦藥水」、「摻在她的礦泉水裡面」。

被問到「你是願意承認說你有犯這個加重強制性交罪嗎？」，羅男則答「我願意」，雖然他事後辯稱那是因為家人在庭外等待，未詳加看完筆錄就簽名，但合議庭認為他當下意識清楚，該筆錄具有證據能力。

合議庭指出，羅男之前犯下另件性侵案，被高等法院判刑3月、緩刑2年，未料竟在緩刑期內再犯本案，因而決定重判9年。可上訴。

所...賤
新北加一分

9年

去得屋企飲得酒都差唔多得米啦，都仲落藥

可以條女酒量好過條仔

9年，暴力姦差不多

點解係強制性交罪而唔係乘機性交罪

又中